大家跟本唔洗怕認人圖

唔係現場捉你 跟本好難入罪 個心要定 唔好自爆 比人套到

點都好 野餐完一定要記得執手尾

怕 一定要好怕
所有唔對路既野掉曬佢
有咁遠掉咁遠 唔好掉自己屋企後樓梯咁後豬

但係警犬一定會扣留啲義士48小時 等陣唔小心講錯野就大獲

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

總之幾大原則

1. 要背律師電話，無律師就「我無野講」

2. 污糟衫褲鞋襪，掉，唔好慳

3. 睇下有無唔見電話 Sim，有就報失，想換電話就換，興懷舊款

最怕寧濫匆縱 即使冇參與暴動 一樣搵嘢砌你